出街鳩坐果啲人都係玩手機/睇報紙/發呆，咁點解唔返屋企坐

係啲商場/快餐店/社區設施鳩坐，又唔係等人/同人有交流，咁不如返屋企仲自在

有冷氣

扮返工

如果住劏房我就寧願落街

𥄫野

因為劏房細，冷氣費又貴

我失業，平時食完下午茶就去屯門公園散步